父親節第一次煮比全家食

d 餸好掂！
勁！

叉燒都冇嚿

睇到都流口水

檸檬蒸魚幾特別

烏頭

全家都係狗

冇去遊行？

勁喎 咁都睇到 我唔識分

其實唔係好多魚用檸檬整 我唔鍾意食烏頭既 但好多老人家鍾意妹住食烏頭

你同屋企人食就唔怕冇啦 你咁大嚿坐左係度

我鐘意酒樓個啲豉油薑蔥 試過食清蒸但我怕太腥

魚檔會有醃左既檸檬 更加好食

我唔鍾意烏頭肉質 同太多油

用咩醃

我都鐘意呢滑啲嘅魚 烏頭有啲硬

咸檸檬姐

諗落幾好味

你全家食開屎

右下係咩？

太多肉

嘩邊個生日呀！

係凍烏頭？